凱樂苑居屋裝修

老豆老母慣左分開訓好耐
之前一直同老母一間房
依家終於有屋搬
所以好想自己一間房
咁樣既格局係咪間唔到三間都實用既房嫁喇

佢都間埋俾你啦

拆左廁所同廚房咪得

點間3間啊

廚房明點拆 但廁所要點

大門隔離間黑房係咪會on9

我都諗過呢個單位，最後都係買左裕泰苑
遠左d, 但可以有兩個似樣房加一間細工人房

你呢個單位

我唔知你屋企門口係邊 我估係綠色果到
紅色係房門
你訓3號 可以霸埋廚房廁所 叫埋條女上黎當套房住都得
你老母老豆要去廁所就落樓下公廁

屋企唔煮飯既可以唔要廚房 仲多位
唔想老豆老母去公廁就係2號房加多度門通去廁所

大門係綠色個度先岩
太心急上網是但搵張圖就出post

一定得 縮廳

我有朋友間房係吊櫃黎

個廳冇光了

咁咪三間個廳仲有大把位剩 門口嗰d到時再執啦

t係廁所 k係廚房 經廚房入廁所
目係沙發 黃色係電視機
長方形係飯台
1號房你住
其他是旦

3房仲要有飯廳客廳 easy

1號房唔洗門口喇
可以由窗口出去有條路比你行去1號房個窗口
但要小心d行

睇嚟清對善用空間都有d心得 諗緊2號房整條秘道嚟自由出入1號房會唔會好d

黎黎去去都係咁間

老豆老母上下格床，自己訓大房

圖2好似唔錯！

樓主你個單位幾尺同幾錢？